請問有冇貼透明膜介紹？

有冇邊d 信譽同料都靚d 既？

膜你老母